(1Q題) 點解會笑佢

有一日，小明去面試，咁係面試室度，有小明同其他人一齊排隊等面試，咁小明就排最尾。
點解當叫到小明果時，其他面試既人都笑左？

快d估

第2 頁開估

有無笑埋右先

你老母個波爆左 爆埋右

因為小明跑得真係好快

因為佢條j細 同樓主一樣

唔岩，再估

好欣賞你既創意，但唔岩，再估

因為面試湯

呢個好有創意，不過都係唔岩

比hins大家：面試官講左d咩呢

屌你老母

推

小明

面試官：唔好意思而家係in緊奶媽

繼續估

姆明

小日月
啲人聽到個名就笑

因為小明唔明去做乜

樓主答案呢

留名待笑

你阿媽個波罩你